你知道嗎？ 我還在想你

很想你，感謝你曾付出的一切
感謝你曾打算跟我結婚，感謝你為我有過㬢晴

我比綠帽你帶呀 你走啦

曦晴今年幾歲？

Who are you

0.2